一人一個男仔令你心動的時候

唔包括送野

掂我下面
會濕....

大大力插我果陣

等睇巴打們嘅經歷

屌到我射嘅時候

結果全部都係既打留言

結果全部都係巴打留言

溫柔望住自己 然後摸我個頭 讚我可愛

其實個d gay既comment可唔可以停
其實唔好笑

睇戲比件褸佢

當其他人誤會你時，佢會相信你。
當你最無助嘅時候，佢會雪中送炭。

認真：專心做一樣野個陣

利申：巴

噓寒問暖
摸下你個頭
淨係對你做某啲野

知道我凍即刻攬實我

主動埋單果時

請我食野

一見面就會捉我過去攬實
好專注咁望住我邊微笑邊摸面

摸頭同我講 抖下啦 你攰啦
今天看這段歷史 像褪色午夜殘片
好掛住你 唔知你過成點呢

不如考慮下做cpr

成班gay以為自己好好笑

點樣令女覺得你叫做上進

對住我甜笑

毒撚冇野做

專心做野個陣 笑得好睇個陣

呢個真 好有feel

應該寫唔包括物質上、

無啦啦攬實我錫一啖果陣

正

知道自己的目標 想做d咩

自己有心情嗰陣
對身邊乜嘢都會有興趣 好好奇

冇心情嗰陣 裸女行過你都廢鬼事望 何況一個男人？

利申非gay

好情深咁望住我

摸頭
必殺

摸頭 真係無力抵抗

識得有個中學毒撚
平時上堂剩係一邊打機
但係都一堆女話佢上進
唔明點解

壁咚

互含

gay

企係度嗰時突然輕輕力咁meet我塊臉同幫我切焗豬塊豬扒
諗起都心動

利申 真絲

摸頭

巴打試過？

佢知自己目標係咪又駛唔駛同你講

問題係冇目標 剩係識打機上連登既垃圾黎
超級大毒撚 唔參加活動 唔撚識社交
但係居然大半級都中意呢條垃圾

攬住我, 大家啲肚毛磨刷嗰陣

屋企有錢 or 靚仔 or 識做運動？

肥西...

冇

公主

一個毒男鼓起勇氣同你表白嘅時候
可惜我已經有男朋友
佢真係好好
利申:藍絲

點表白 想學學

試過 會心動
利申巴

一班人去旅行個陣
搭地鐵 出地鐵口 全部樓梯
佢一句都冇講 一手拎住自己個喼 一手拎埋我個喼
行樓梯上去
個刻覺得好man

臨送上車果時 摸頭講返到屋企同我講

wooooooo...so gay

成班同學bbq
各有各燒
佢突然將自己燒好咗嘅野食比我食
自己仲未食
仲偷偷整走晒lon咗果d部分先比我

其他女仔見到 仲係咁話 我又要
但佢都無理

識唔識㗎先

呢個世界除左我之外
冇人會做到呢兩樣野

送完我走見到我拎部電話一邊行一邊㩒
然後專登行返轉頭同我講「行路唔好㩒電話呀 小心啲 知冇？」
然後我即係覺得勁warm

摸頭
仲有眼神唔覺意掃到佢嗰時 發覺佢都望住自己

成班朋友飲野嗰時 會淨係照顧你

屌你本身覺得條仔正嘅 做乜都心動啦

俾錢我洗嗰時

無視女朋友以外嘅所有異性
不過由出世到而家都未見過有咁嘅人

見其他男仔望即刻睥一睥再攬實自己

望住我摸住我塊面
再錫額頭 兩邊面珠 鼻尖 嘴
然後攬實我

傳教士式入我嗰陣 望住佢個樣特別high

知道有異性同你傾多兩句就會小呻醋 但明明對方可能只係同事 見到佢好緊張個樣就好心動
仲有摸頭同攬住 個下心會即刻溶左

將個處畀我怕怕醜醜嘅時候

喺個毒撚科林問女人問題更加唔好笑

顯示到佢大力嘅時候

龜🐢頭好可愛

靚仔做咪心動
你試下做嗰個係油頭四眼龜

知道我唔開心有心事，但唔會問唔會勉強我講，淨係默默陪住我

點解女仔咁鍾意俾人摸頭,明明事實係摸女仔個頭佢地會縮開,話你搞亂佢D頭髮.

好似狗仔咁摸我個頭

大家一齊含個陣

過無紅綠燈既馬路 明明同其他人過左去 但見我唔敢過會行返過黎去有車果邊 帶我過

摸下個頭 摸下面豬登 再加溫柔咁講野
會好take care你生活細節 好細心

真心講 兩個都唔算靚仔
純粹嗰刻心動咗 同埋個moment真係會記一世

溜冰扶住你溜真係勁心動

摸頭真係必殺技 但唔係個個摸得

因為佢唔鍾意你囉

前提係女仔對你有好感先

否則你做晒樓上提及令人心動既野

女仔都只會當你朋友

🤙🤙

主動拖我隻手

明明番工時間都特登過嚟搵我
就係為左見我一面

好唔鍾意人地摸頭 摸面
我又唔係狗做乜摸我個頭

無架
你有錢就唔洗上進
你窮既話上進唔會令你變得有錢
一句到尾其實同男人話唔中意靚女只係要順眼一樣係偽命題黎

靚仔果陣

係鍾意既話做咩都心動

中學個陣請左病假,坐我隔離個男同學幫我係中文書度寫note, 可惜第二日我番學就調左位 都冇機會同佢講唔該

另一件就係, 生日前一日約左個男仔fd食飯, 冇同佢講過,之後原來佢已經一早買左蛋糕比我

係我最無助個心慌到想喊個時
二話不說即刻伸出援手

一邊微笑住一直望住你唔眨眼嗰陣
我會好怕醜但係又唔想唔望住佢

然後到生活回復正常
一腳踢走你

利申真人真事

好好摸

做完運動成身濕晒
係更衣室除衫果下

落大雨個陣 佢一手擔遮 一手攬住你肩膀 一齊向前沖個陣

去旅行乜都佢攪掂哂帶住我行又捉住我過馬路
冇預期情況下著白恤衫出現係我面前

洗洗下碗從後攬住我

主動係好多人面前幫我拆蝦殼
自己al完冇書讀都黎陪我揾野讀

上堂流鼻血，唔講野一手拎左我本簿幫我抄notes

男仔會唔會唔想摸高女仔個頭？

佢的樣子如何

認真做野嘅時候

認真做嘢唔出聲, 好專注咁望住你
鼓起勇氣認中意你表白嘅時候
壁咚 摸頭殺 摸面 錫額頭/手背
拖住你嗰陣玩手指係咁輕輕力捽
大大力抱住你, 強勢咁錫落嚟
擔遮永遠傾向你嗰邊但自己膊頭就濕哂
用佢自己去幫你擋太陽光
去旅行一手拖喼平日抽重嘢另一隻手拖住你
喺你坐低前掃一掃張櫈確保冇污糟
食嘢前幫你抹好餐具, 幫你切好嘢食同剝殻
接你去玩嘅時候帶住小禮物小驚喜出現
送你上車望住你走佢先走
仲有好多好多 個心都會小鹿亂撞

發燒個時摸頭

其實樓上所有野既前設都係要對個男有好感

睇港女語錄上腦？

想

如果個女仔高過你呢

Ex真係會咁做

同我69互含

除咗掃櫈同帶小禮物我都係做齊
正常男友唔係都係咁？

靚仔做乜閪都心動
樣衰做乜撚都無用

幫我含果時

會托住我下巴要我望實佢 會met我面豬登話我可愛 我驚黑佢揸緊車都會拖實我 可惜啊

自彈自唱
前提係唔好走音

走個陣明明都行左 突然間行返過嚟 錫一啖先走
仲有開心個陣捉住我塊面錫 而且佢好高所以要彎低頭

大膽嘴落黎

見到呢d post 就有一班巴打諗都唔諗跟住做
喂呀
心動前提係對你唔反感
同你唔熟真係未鬼掂人個頭啦好嘛

所以咪變ex囉
可以咁樣做既男人一係好幼稚一係有錢到唔洗工作

教我打tie 同我一齊操肌

一邊摸我頭 一邊好溫柔咁叫我個名

但條友有女朋友
都係嗰下心動之後就冇再諗咩

Gay post

我幫佢含完撚佢好情深咁望住我想錫我
我推開佢因為驚佢唔中意錫含過撚嘅嘴
點知佢照錫落嚟話我都肯含撚佢怕啲咩
嗰吓好冧

仲有成班人去唱k嗰陣
因為我唱歌唔好聽所以淨係喺度陪坐
班人我又唔熟
佢知我悶就喺我隔離細細聲唱畀我聽
呢次係佢第一次唱畀我聽

己散

喺Sydney Harbour Bridge攬實佢

求婚

俾錢你洗果下真係好正

拎去洗啦，臭雞！

除底褲嗰時條jj彈出黎

教我做數
Ps數學白痴

眼睛望住自己 摸住頭仔 對你微笑
然後溫柔攬住自己 錫落黎 再同你講句bb我愛你
岩岩拍拖到拍左好耐咁做都依然心動

你個名

摸頭係無得輸！！！！就算唔鐘意個個人 個一下都會有一種被寵溺既感覺 仲有試過行sogo thankful勁多人就黎同佢走散既時候一下拖住左我.... 個下完全

話人垃圾 咁你咪垃圾都不如 學下欣賞其他人 再抄下啲優點啦

咁如果你話佢係靚仔毒撚 你學都學唔到 咁你就收收皮 向第二個方法增值自己啦

你自卑心強 然後企圖踩低人地枱高自己 真係好撚柒

希望你只係假膠

巴打 你唔係人地男朋友 但又做哂男朋友先做嘅野 呢個就係你失敗嘅原因

追女仔係要吸引佢 係令佢心動 而唔係打動佢感動佢

動你老母個閪心啦死姣閪港女

人地當你係雞咋

鍾意嘅好受落 唔鍾意嘅就超反感 好兩極

當然都睇下係邊個

用一個好溫柔嘅眼神望你 然後聽你呻

除佢件褸com落我個頭到，叫我著住，好香香
摸頭頭
搭地鐵比人撞會同我交換企位，如果坐低就會比我坐隔嚟係玻璃/女性果啲位

有次唔舒服 摸下我額頭 好溫柔問有無唔舒服

小心互相走火

同佢互射個陣

打tie
帶番好隻錶個陣

我怕凍 但次次都唔記得帶褸
每次睇戲個陣都會凍到震 之後每次同佢睇戲
佢都會提我帶褸又或者直接拎件褸比我

利申 藍絲

戴黑框眼鏡

有兩個女仔都咁問過我,問我摸佢地頭係咪當佢地係寵物?我認係覺得女仔得意先會摸,但覺得得意未必係鍾意.

我叫佢個名，跟住佢點下頭，微笑住用表情答我‘點阿，咩事’之類咁。果一下，我覺得佢好charm....

點解係肥西

隨口講過既野佢會記得

佢主動話幫我切 呢個先係心動位

總有啲人唔會睇樣咁膚淺

層樓寫你個名果時
份糧比哂你果時
比錢買單果時
開林寶車你果時

送層樓比我

除眼鏡捽眼

去廁所果陣會幫我抹走尿兜地下啲尿

覺得好辛苦嗰陣
同佢講嘢佢會笑嗰下 覺得被治癒
自己做咗啲柒嘢比佢見到之後佢偷笑嗰下

未拍拖個時 佢係佢啲朋友面前突然拖我隻手

對眼眯起黎望住你個陣
其實上面既野都只限鍾意既人做
普通朋友真係咪亂黎

本身同佢分開浸溫泉 佢驚我怕黑 係出面等到我浸完

佢個波掂到我個波嘅時候

利申巴

講得好,臭雞見錢開眼,仲開埋屎眼

咁人地真係毫無優點
就係想知點解果陣佢咁有吸引力
當然真係靚仔毒撚
確實冇咩好講
但係自然吸女真係幾撚仆街

事實係你生得太樣衰

女友話 以前我發佢脾氣果陣

啱
死gay佬行撚開啦屌佢地老母

好認真做野嗰陣
同我一齊嗰陣無必要就唔會㩒電話

知我好夜先做完野無食飯，主動煮野俾我食

I love you

你唔識摸
d男仔成鳩日擺隻手係頭頂然後向前摸
屌你做乜撚野 你自己都唔會咁樣搞自己個頭啦
女仔頭髮咁長 一向前摸就掃晒d頭髮去塊面到 係人都唔中意啦
係要一下一下向後摸

整我塊面個下

係條街行嗰陣隔離有車好近駛過，佢輕輕攬我埋另一邊

提提大家 乜撚野摸頭個d 個女仔對你有野先好做

你要順住佢頭髮線條摸
利申：養狗

畫畫果陣 對手好靚

係咪本生佢個樣都係靚炸?

全部都係巴打

自己正皮自己

聖人mode on個時
有哂機會都忍 真係好加分

幫推

望住我對眼講野

一個二個都ff泡菜劇
現實冇㗎 醒下啦

記得自己講過嘅嘢

LIHKG 全港最大.......

但摸狗仔係要摔佢地先會開心嫁WOW

如果男方同女方差唔多高就冇用

利申：矮巴

唔靚 自己都鍾意畫畫，見佢係隔離同我做呢樣野就突然心動左

一定係頭頂慢慢向後掃 攬住條頸錫落去

喊既時候幫我抹眼淚

你講到真係好似摸狗仔咁

幫手撩返頭髮去耳仔呢個動作都

呢種當其它人冇到 只對你好既男人真係

就係靚仔做任何嘢

幫我拎重野

用好平淡嘅語氣講：我要記住會令你開心嘅嘢

瞓醒突然打比我嗲我
個陣心諗做乜鳩
到宜家無左就好懷念
是咪犯賤

Agger
但男仔frd都會咁做

摸人個頭又未必係鍾意咁即係點

對住我笑 笑得好真心 好天真

俾我發現佢偷望我之後臉紅

行街嗰陣會留意隔離有冇人唔睇路，主動拉我企埋啲
搭lift會護住我唔俾其他人靠太近
明明係我買嘅野佢會幫手拎
會送我返屋企

深情唱歌既時候

狗公就狗公啦，屌

講多d ok?

望住我笑得好開心個陣佢成個人好似識發光咁

對個個女仔都係咁先係狗公喎 上面有啲講曖昧對象 有啲講男朋友 你一碌尻打沉一條船 唔啱規矩喎ching

姣閪遇著脂粉客

看來女仔果然唔係外貌協會委員

你想點樣講多啲 不如你具體啲問?

簡單啲黎講

第一 個女仔唔需要有”女朋友”嘅責任 就可以有”女朋友”嘅待遇 咁佢點解佢要做你女朋友?

第二 你嘅企圖心太強 個女仔一睇就知你lum佢 自然對你有戎心 認為你做嘅野都係為左追佢

同埋Ching 想提提你 冇人講過你係咁付出就會追到一個女仔 你做到嘅大把人都做到啦 咁點解佢要揀你 唔通因爲你煮得最好食?

你唔係要佢鍾意你對佢做左啲咩 而係要佢鍾意你個人

所以點解啲人教溝女係教你做高價值男人 要增值自己 係因為你要吸引個女仔 俾佢見到你嘅優點

你唔係超高顏值超有錢搭救 就唔好學電視劇個啲追女仔方式 噓寒問暖 煮飯去佢屋企樓下 完全係over哂

最後諗下自己有乜優點/擅長嘅野可以吸引到個女仔 而唔係埋怨點解自己付出咁多但冇收獲 你估而家耕田咩?

想知再講

頭先有個令女電我想我幫佢拎行李
採佢都有味

話唔定你先係佢哋眼中嘅毒l

即係要扮係朋友咁先，唔好比佢知你對佢有野，同一時間又係相處當中嘗試吸引佢（性格，才能等等？）之後feel到佢有好感先flirt下試水溫 之後得米？

其實係公司岩岩黎左個新同事，覺得幾岩傾 等暫時只限係公司傾計 平時係冇聯絡 係咪應該等熟d先再算

首先 同同事拍拖真係好煩 係就係近水樓台 但係係到食係到屙 自己睇路

另外唔係要你扮朋友 係要令佢估估下 好似對佢有啲意思 又好似冇咁 新黎嘅咪得閒教下佢（記住係得閒 唔係獻殷勤) 有機會拎到佢contact 咪傾下計 講下啲旅行玩樂野 見到有趣野咪share下俾佢 唔洗強求keep chat 個topic就黎完你咪主動say bye 唔洗日日早晨早抖 等有啲有趣野咪再share佢聽 成件事係好自然 之後到咁上下熟左咪flirt 下佢 睇佢咩反應

約到出街咪食個飯 gentleman 風趣 幽默 依啲自己諗啦 之後加適量身體接觸(e.g. 過完馬路行番行人路 你輕輕推佢去入面 你企出面 但乜都唔講之類) (同埋注意唔係抽水) 睇下佢咩反應嚕 出得街起碼都唔會係反感先 咁出多幾次個氣氛夠曖昧 行下海旁 一野拖落去 大概係咁啦 講到咁公式化只係為左易明 真係做係冇咁易 不過有個概念咁

黎個首尾呼應 辦公室戀愛真係好撚煩 三思啊ching

同埋 有時候 唔啱就係唔啱 唔鍾意就唔鍾要 唔好妄想佢會無啦啦心動 適當時候就放手啦 下個更可愛

我而家都係諗緊辦法熟左先算 唔係連平時whatsapp分享都冇得分

可唔可以講多啲性格，優點方面同點風趣，幽默
風趣好難格硬尼

摸住我塊面望實我對眼問我做咩事
之後一野攬實我 叫我有咩都要講出黎既時候

你可以俾人摸

摸頭 摸面 一手拉你過嚟攬住

不過有好感先會心動係真嘅

就算女仔咁做 男仔都會好感動

可唔可以講下辦公室戀愛有咩需要特別注意？

乜真係有啲咁嘅男人？

有冇諗過同佢唔夾先會有咁既問題存在

就係岩岩食完飯我地一齊行路 佢突然停係到踎低少少 望住我對眼講 洗唔洗買野飲呀

冇諗過 ，我地冇可能唔夾

因為佢都冇存在過
所以我趁佢存在之前問下準備定

如果有個米八靚女姐姐摸我，我應該都幾㗳糖

但米八姐姐又點會睇上我哩個矮仔

佢企係你後面同你講野 你一擰轉頭 發現佢烏低身個頭係你隔離

超近距離咁講野 仲要扮唔心動 正常語氣咁覆佢

得登

塊面又多肉
又瘋狂食豬扒仲唔係肥西

自己google search 係到食到食係到屙 就揾到一堆

不過辦公室戀愛同long D一樣 好多人話唔得 但實有啲成功例子 唔試過係唔會心息

每個女仔鍾意嘅都唔同喎

但有自信心 有主見 同行動力 係會加分

成日笑(唔係淫笑)都會加分 可以得閒對住塊鏡練下點笑

同埋女仔 都唔會想拍拖/出街好悶 你成功約到佢出去嘅時候你要俾到佢舒服自在 同埋有趣嘅感覺 幽默感唔係叫你講笑話 除非你好有信心篤中笑點 如果真係唔好夾硬黎 你無啦啦爆個爛gag出黎人地都唔知笑唔笑好 尤其食字個啲 真係好on9

其實摸頭係有技巧
然而好多人都係亂摸
咁整亂d頭髮，個女仔梗係唔鐘意啦

咁點先做到舒服自在同有趣嘅感覺

我個人本身就已經好有趣

滅我面珠登

Back Hug

最大問題係唔知點keep住有話題，對住其他國家既人重衰

btw 男仔怕醜同cute係咪重衰

好專心咁打機

佢眼中同世界只有我一個既時候

睇間公司文化同女仔性格
盡量唔牽涉太多人同低調
如果唔係有乜事就變過街老鼠
同埋男一定蝕底

麻甩佬你走出嚟做咩？人地問絲打喔

訓唔著叫男朋友瘋狂摸我頭 哄我訓覺

唔夠高 主動幫我拎野
典型少女漫情節

講我知佢覺得我地嘅仔女一定好可愛個陣

見識多啲 睇多啲書同新聞 上少啲連登 就得
同埋講啱話題(佢有興趣) 女仔會係咁講 你唔洗專登諗

同其他國家 要睇下你本身係邊同埋係咩國家嘅人
男仔cute?有啲女仔會受落 但有一部分都要Man 而大部份都接受到對外人Man對佢cute 有個反差咁

怕醜就...係咪即係冇自信 定係點

已經中咗招

細心 記得你講過嘅嘢 但都係個句 前提係個女仔要對你有好感同有興趣

面皮薄易尷尬，尤其係對住女仔

人醜性騷擾

用力咁攬實你
好溫柔細細聲咁講嘢

做咩踢爆

上少啲連登

男仔一用連登啲思維同女仔講野就輸咗一半
例如捉女仔用5p字呢啲真係

有冇人會咁做呀？

至少兩個男仔對我做過
即刻唔想同佢地講野

利申 絲

咁on9 仲有冇其他？？

當你比人誤會個陣 唯一企出黎幫你出頭屌番對方

仲有一個係讀書時期 小息時間係走廊斟緊水
我同後面個男同學講就黎打鐘 點算
個男同學一手掩住我隻錶話:咁咪唔驚囉
個下覺得好心動 唔知比咩反應
好彩之後就無之後了
因為佢同左我朋友一齊先知原來係恐怖情人

正係對住你

我上次對住個女仔做呢啲 入左兩年監獄

我係 上次同個男仔朋友睇戲 睇完戲佢摸我個頭 我唔左一聲皺眉縮開 心諗做乜野無啦啦掂我

同意

同意x2 果個畫面會定格左
有時會諗返起

推

好慘

係電影院幫我打飛機嗰陣

我都好憎呢d男仔摸我頭
你又唔係我男朋友
身體接觸好核突
尤其鍾意自己 但自己唔鍾意嘅男仔掂自己
心諗 你咩料

親自煲紅棗水比我飲

摸住我個頭 同我講乖啦

送我返屋企之後我擰轉頭望佢佢又擰返轉頭望我 重覆幾次嗰陣
一齊行嗰陣會自己行左去近車道嗰邊

每次送我走 都會摸我頭一下

輕輕 摸 頭

成班人喺條街一路行一路傾計 等過馬路嗰陣拉你個書包等你企入d唔好企咁近條馬路
利申 普通朋友 但嗰下幾型

留名

明明自己5開心嘅時候勉強笑，人地睇5出，淨得佢睇得出黎跟住陪我

No. 個前提係你feel到佢緊你 鍾意你 而你亦鍾意佢

利申：ex靚仔嚟:(

撘車平排坐但傾計塊臉轉過嚟 正面望住你講
離遠一路𡁻香口膠一路望住你 到你望到佢嘅時候就單眼同笑
同一個人嚟

個時我講緊野
講講下 佢望住我 摸下我個頭

同我講:呀b 你真係好得意呀 >

個下覺得佢好温柔好想撲入佢個懷抱

有時行路比人撞到
之後佢會即刻皺眉頭 再呵翻我比人撞到個個位
加埋啜啖

覺得佢好暖

做多步 關心多步 了解多步

摸頭真係無得輸
但大前題係要有好感

巴打表示同意

有好感做乜都冇得輸啦

搭我膊頭
抱起我

會反抗先更好玩,想瘋狂摸你個頭

我無心架 本能反應

用手幫你遮太陽，除件褸幫你披住既時候

巴打s底

但其實絲打會同男仔單獨去睇戲代表乜 ？

唔係得我地兩個架，個男仔個媽咪auntie都係到
睇戲之前成班fd出去玩，佢突然提出佢媽咪臨時想睇戲，有多張戲飛，成班人真係咁岩得我無下場，其他人約左下場，咁我咪去左

題外話：之前有男仔約我單獨睇鬼片幾次，我諗住大家朋友無所謂，但係我其他fd話佢對我有野，我get唔到，唔知真唔真

我唔鍾意 我覺得自己個頭好易亂
好温柔咁對自己已經好冧

單獨約得都係有野架啦
利申 約緊個女仔

嘩 祝你成功啊巴打

摸我頭個男仔本身有女朋友 我都識所以應該對我無野

單獨約我個男仔，之前都有搵我一齊單獨買野行街出去玩，我真係好遲鈍 我個陣心諗 嘩有野玩，無諗咁多

有女就唔好搞咗多野啦

btw等我下次瘋狂摸頭先

有把握先好啊 唔係會好似我咁
加油

睇post前摸過架啦 無抗拒

唔知佢諗乜

發現佢真係有聽我講野

幫我吹頭

無抗拒就應該都有好感既

本來想話可能怕尷尬所以無抗拒，不過諗諗下既然單獨約得，即係算熟，熟既話會反抗。上次有另一個男仔fd無啦啦掂我塊面，我即刻撥開佢隻手 問佢你做乜野啊

利申：唔好盡信，廢時害你咁

你好直接 個男仔咩反應

唔好意思 講兩個

同呀媽去旅行期間
同佢傾計講開想食士多啤梨
我落機個日淩晨4點揸車入到黎接我
原來佢一收工就去買定
我一開車門見到有盒士多啤梨擺左係到

我講笑:「架車唔係我第1個坐有第個女仔坐過」
佢勁認真：「賣左佢補換架新(同一款)你叫到即賣」
我點捨得叫你賣 我唔會唔比你玩車架

我份人本身性格就好直接 所以我都鐘意人地直接d
佢個反應無野，同平時一樣，可能佢無表現出黎 或者真係無野

我個fd之後同我講佢其實見到 本來想過黎問佢做乜掂我，不過估唔到我會咁直接

用手摸女仔個頭呢啲好危險，都係用眼神輕撫佢後腦嘅秀髮會比較安全。

如果我係個男仔 可能會比你嚇到彈開

揸車送我返屋企，要我入左屋打電話比佢，先駛走架車 (望落樓見到佢咁做）
去買鞋試鞋時 ，佢會跪低幫我除鞋著鞋
著住高跟鞋時，有樓梯要上，二話不說公主抱起我上樓梯
在迪士尼睇 water show 時，太多人，我唔夠高比人遮晒,佢一直抱起我 ，直至完場
發現我送比佢嘅野，佢連包裝紙都唔捨得丟，當係寶物咁
我隻手凍時 會捉住我手放入佢外套袋
摸頭 錫額頭 食飯時會拖住手留心聽自己講野 溫柔認真望住我雙眼

心動不代表永恆 ，以上已全成為 ex ，好懷念曾經心動的感覺

見到都有D火

彎低腰微笑住咁問我野，同我講野
好溫柔 好寵溺
可惜佢唔中意我